CWB Sogo外大軍出巡

1145 #銅鑼灣 SOGO外

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

党衞軍狗

好撚驚呀on9

1212 #銅鑼灣
皇室堡外30防暴
Fashion Walk 30防暴

咩大軍
畜生就畜生

日光日白戒嚴

咁早就出晒嚟

非法集結

戒嚴令呢

呢班友咪unlawful assembly囉

6月16號200萬人大遊行點解會冇暴力，因為冇警察囉

難聽啲講句你警隊忍得住匿埋唔出嚟，行多幾次就唔會有人出

政府如果高招就要將抗爭運動雨傘革命化，左膠化，簡單啲講佢唔撚理你，你做得出啲乜嘢

想起銅鑼灣開戰？

#銅鑼灣
1216 fashion walk 商場已下半閘
保安員表示預計1300下全閘

出唔到都唔緊要，由香港發起但偏偏香港出唔到，全世界可以睇下咩原因啦
香港同支那有咩分別

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黑社會又曬馬

正呀 由佢晒完就出黎

10點幾已經蒲頭

#銅鑼灣
1215 e出口對開最高峰有近三十防暴
部分以全黑衫褲打扮
背囊有螢光橙色膠帶作識別

1點九龍塘，過度開波可以？

咁撚熱 佢地著成咁出嚟

愛協搞活動？咁多狗隻嘅

勁撚多狗

天后都有十幾隻狗

Tui

港島各區
主要cwb

日軍強姦犯又出黎捉獵物！賤格

1233 #銅鑼灣 #SOGO
警察於sogo開警告在場市民非法集結， 期間帶走一名女士。
#now
cls

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

主動挑機

捉一個係做乜鳩

佢哋為香港人爭取運動延續

擺明玩嘢

皇室堡1300 都落閘

1235 #銅鑼灣 #SOGO
SOGO一帶已有極多警察集結。
#立場

推

一個人的集結

1226 #銅鑼灣
現場寶寶表示 拉左至少3個
㩒左係地 2女1男

星期日行街都唔俾

同佢地有乜分別？

睇呢張圖
似邊個喺到非法集結？

一去到就會比人拉

曬撚死

屌啦星今日戒嚴日啊？

金百利落閘

星期日cwb 12點開始宵禁？

班黑警幾時先知自己係condom

睇嚟港共真係好撚驚

我有野講：「不分和勇唔係得個講字 ！」

1242 #東區走廊 北角往銅鑼灣方向有RB

要大量街坊diu走佢！

轉場

1244 #銅鑼灣 #SOGO
起碼兩名身穿黑衣人士大批警察包圍截查。
#立場

#銅鑼灣
1244 東角道有人被帶上警車

事實係 到時勇武破壞多幾次建築物
班左膠實會忍唔住割 話要和平理性係制度內溝通
之後就會互屌 然後內部收皮

仲出唔出
會唔會守到2:30

照出啦
又鳩拉完之後放

可惜啦 612 係勇武覺醒日
用力量對抗原來有效
之後有71呢單野 都係武勇覺醒
武就唔算好武 但好勇

但係佢一出警察打人 就唔會有人care勇武做乜嘢將矛頭完全指向警察，所以呢個政府都幾白痴

咁驚 可以係屋企睇直播

Push

Wont scare me ga

今日唔係真上前線就唔好帶gear啦

留力10.1

因為而家係軍政府大哂
佢睇你唔順眼 就出黎打鳩你

唔係為平息件事 係為左佢地既氣勢

戒嚴令

咁熱焗,狗狗加油

佢地特登攪事
咁新聞又講警民衝突唔係講反共

咁仲係唔係老銅落好

錯啦
d人就係focus警察
中共？政權？wfc
雙普選都冇人理
自治又冇人理

佢地唔會覺得自己係CONDOM

照落先

咁轉唔轉場

今日咪反極權

所以話林鄭都係唔夠689醒

我會當係中共 想玩人民鬥人民
想藍/警 <> 市民

但其實好撚柒蠢
香港個教育水平 高過支那太多
依招成效點都無 膠化運動咁有效

Mon post 個班AO/EO/ 狗
教梗你哋啊
不過算啦 你哋咁撚柒蠢 唔撚會明

#跑馬地 #銅鑼灣
1230 前後3架交通警車往銅鑼灣
估計將實行封路措施

其實隊隊都係十零隻突襲圍鳩佢會點

小心

如果轉場 銅記啲商場又閂哂但最後冇示威 到時文宣就可以煲大係黑警先最影響經濟同旅遊業

人呢喂

689可能係錯有錯著

比人圍返

多人都要睇多勇武定多和理非

陶傑幾年前已經有講
香港唯一識玩政治 可能只係得689
係啲人當佢on9
根本689 係好識玩

人地有backup

根本7月唔搞我地，行多幾次就完

以前大型遊行都唔會唔做生意，依加有班綠衫狗個個寧願唔做生意今日仲要星期日

轉場撚？

住九龍新界既又真係好難出。去左港島有入冇出。考慮清楚好d

人民力量枝旗黎

最好企到1430
唔好走啊死黑警